元朗有無和理非組隊清潔now?

班犬已撒有無和理非去西鐵站清理現場?趁班記者未走

必須推

推10

7

Push

清乜鬼清，唔好害人

痴撚線,清乜野,走啦,左膠上腦呀

支持